<resources>
    <string name="app_name">SprooktochtApp</string>
    <string name="beginButton">Begin</string>
    <string name="sprooktocht">SprookTocht</string>
    <string name="voer_uw_naam_in">Voer uw naam in</string>
    <string name="sprookje_details_foto">Sprookje details foto</string>
    <string name="voer_hier_sprookjes_info_in">Voer hier sprookjes info in</string>
    <string name="sprookjes_details">Sprookjes details</string>
    <string name="sprookjes_naam">Sprookjes naam</string>
    <string name="placeholder_tutorial_text">placeholder tutorial text</string>
    <string name="ga_naar">Ga naar:</string>
    <string name="activesprookje">ActiveSprookje</string>
    <string name="voortgang">Voortgang:</string>
    <string name="plattegrond">Plattegrond</string>
    <string name="throphyimage">throphyImage</string>
    <string name="viewpager_description">Allows user to horizontally scroll through pages</string>
    <string name="tabdots_description">Shows on which page the user is</string>
    <string name="drie_biggetjes">Er waren eens drie kleine biggetjes, allemaal op avontuur in de grote wereld. Ze waren broers van elkaar en elk van hun was van plan
om een huis te bouwen. Het jongste biggetje was lui en bouwde zijn huis van stro. De oudste was heel enthousiast en bouwde zijn huis van
steen. De middelste vondt het een goed idee om zijn huis van hout te maken. Maar op een dag kwam er een wolf die maar al te graag een
lekker biggetje voor onbijt luste. Hij kwam aan bij het huisje van stro en blies het zo omver. het jongste biggetje maakte dat ie weg kwam en
rende zo snel mogelijk naar zijn broer toe. De wolf rende erachter aan en eenmaal bij het houten huis aangekomen, haalde hij diep adem en
blies ook dat huisje omver. De biggetjes hadden geen andere keus en renden naar hun oudste broer toe in de hoop daar wel veilig te zijn. De
wolf wilden de biggetjes niet kwijtraken dus ging op een lege maag achter hun aan. Toen de wolf bij het stenen huisje aankwam haalde hij
weer diep adem en blies op volle kracht tegen het huis aan. Maar tot zijn verbazing viel het huisje niet om. Hij blies nog een keer maar
nog steeds stond het huisje overeind. De wolf gaf niet op terwijl de drie biggetjes al ontsnapt waren. Wat er uiteindelijk met het huisje
is gebeurd, dat, lieve kinderen, dat is weer een ander verhaal.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="wolfEnBiggetjes">De wolf en de drie biggetjes</string>
</resources>