<resources>
    <string name="app_name">SprooktochtApp</string>
    <string name="beginButton" translatable="false">Begin</string>
    <string name="sprooktocht" translatable="false">SprookTocht</string>
    <string name="voer_uw_naam_in">Voer uw naam in</string>
    <string name="sprookje_details_foto">Sprookje details foto</string>
    <string name="voer_hier_sprookjes_info_in">Voer hier sprookjes info in</string>
    <string name="sprookjes_details">Sprookjes details</string>
    <string name="sprookjes_naam">Sprookjes naam</string>
    <string name="placeholder_tutorial_text">placeholder tutorial text</string>
    <string name="ga_naar">Ga naar:</string>
    <string name="activesprookje">ActiveSprookje</string>
    <string name="voortgang">Voortgang:</string>
    <string name="plattegrond">Plattegrond</string>
    <string name="throphyimage" translatable="false">throphyImage</string>
    <string name="viewpager_description" translatable="false">Allows user to horizontally scroll through pages</string>
    <string name="tabdots_description" translatable="false">Shows on which page the user is</string>
    <string name="drieBiggetjesTitel">De drie biggetjes</string>
    <string name="drieBiggetjesHulp">De drie biggetjes hebben jouw hulp nodig. Ze hebben allemaal
        een huisje gebouwd en willen graag weten hoe sterk elk huisje is. Er schijnt namelijk een
        grote boze wolf in de buurt te zijn en de biggetjes willen liever niet in de maag van de
        wolf terecht komen. Lukt het jou om alle huisjes omver te blazen?</string>
    <string name="drieBiggetjesOpdracht">De 3 biggetjes hebben allemaal een eigen huis gebouwd om
        zich te beschermen tegen de grote boze wolf, maar ze weten niet zeker of hun huisjes
        allemaal wel stevig genoeg zijn.Kun jij kijken of jij ze om kan blazen door in de grote
        ventilator te blazen?
</string>
    <string name="drieBiggetjes">Er waren eens drie kleine biggetjes, allemaal op avontuur in de grote wereld. Ze waren broers van elkaar en elk van hun was van plan
om een huis te bouwen. Het jongste biggetje was lui en bouwde zijn huis van stro. De oudste was heel enthousiast en bouwde zijn huis van
steen. De middelste vondt het een goed idee om zijn huis van hout te maken. Maar op een dag kwam er een wolf die maar al te graag een
lekker biggetje voor onbijt luste. Hij kwam aan bij het huisje van stro en blies het zo omver. Het jongste biggetje maakte dat ie weg kwam en
rende zo snel mogelijk naar zijn broer toe. De wolf rende erachter aan en eenmaal bij het houten huis aangekomen, haalde hij diep adem en
blies ook dat huisje omver. De biggetjes hadden geen andere keus en renden naar hun oudste broer toe in de hoop daar wel veilig te zijn. De
wolf wilden de biggetjes niet kwijtraken dus ging op een lege maag achter hen aan. Toen de wolf bij het stenen huisje aankwam haalde hij
weer diep adem en blies op volle kracht tegen het huis aan. Maar tot zijn verbazing viel het huisje niet om. Hij blies nog een keer maar
nog steeds stond het huisje overeind. De wolf gaf niet op terwijl de drie biggetjes al ontsnapt waren. Wat er uiteindelijk met het huisje
is gebeurd, dat is weer een ander verhaal.</string>
    <string name="hansEnGrietjeTitel">Hans en Grietje</string>
    <string name="hansEnGrietjeHulp">Hans en Grietje zijn verdwaald en staan op het moment voor een
        enorm groot huis van koek, snoep en noem maar op wat voor lekkers. Ze willen maar al te
        graag een paar van die snoepjes opeten, maar ze zien ook dat de heks er is die ze in de
        gaten houdt. Jij kan ze helpen aan een volle maag door zoveel mogelijk snoepjes te pakken
        wanneer de heks niet op let.</string>
    <string name="hansEnGrietjeOpdracht">Help Hans en Grietje naar een volle maag door de knoppen van
        de snoepjes in te drukken waar de heks niet naar kijkt. Als de heks naar een snoepje aan het
        kijken is gaat het lampje dat erboven hangt branden. Lukt het jou om het hele huis op te
        snoepen?</string>
    <string name="hansEnGrietje">Er was eens een verhaal over een gezin dat best arm was. Het ging
        over Hans en Grietje die samen met hun ouders in een oud huisje leefden. Uiteindelijk
        besloten de ouders dat Hans en Grietje eten moesten gaan halen. Hans had door dat het
        moeilijk was de weg terug te vinden en nam daarom kiezelstenen mee om een pad te vormen
        uitkwam bij thuis. De volgende dag wilde Hans hetzelfde doen, maar hij gebruikte dit keer
        broodkruimels in plaats van kiezelstenen. Toen ze weer naar huis wilden, kwamen ze erachter
        dat alle broodkruimels opgegeten waren. Grietje zei dat ze maar moesten ronddwalen, want
        stil blijven staan is ook geen optie. Na een tijdje in het bos te lopen, zien ze een huisje
        van koek, snoep en nog meer lekkers. Ze konden zich niet inhouden en aten van het huisje,
        maar toen kwam er iemand uit de voordeur lopen. Het was een oude vrouw die aardig over kwam
        en een slaapplek aanbood voor de twee kinderen. Na een volle maag en een goede nachtrust
        bleek de oude vrouw een heks te zijn en Hans was opgesloten in een kooi. De heks was van
        plan om Hans te vet mesten maar Hans liet elke keer een botje in plaats van zijn vinger
        zien, omdat de heks slecht ziend was. Na een paar dagen was de Heks er klaar mee en moest
        Grietje het water opwarmen om hans in de soep te gooien. Maar Grietje deed net alsof ze niet
        wist hoe de oven werkte dus toen de heks kwam kijken duwde grietje de heks in de oven.
        Daarna bevrijdde ze Hans en namen goud en sieraden van de heks mee. Toen ze weer thuiskwamen
        waren de ouders heel erg blij en ze hoeven nooit meer in armoede te leven.</string>

    <string name="tutorial1">Welkom bij de SprookTocht! In deze app ga je op avontuur door de
        Essteling om alle sprookjes te helpen. Verzamel onderweg punten om een leuke prijs te kunnen
        winnen. Lukt het jou om alle sprookjes in het park te helpen?</string>
    <string name="tutorial2">Zometeen ben je bij het spel zelf, hier kun je verschillende dingen
        doen. Op de plattegrond staan verschillende knoppen, dat zijn de verschillende puzzels die
        je op moet lossen. Als je op de knop drukt en dan op meer info drukt kun je naar een scherm
        gaan waar het probleem wordt uitgelegd. </string>
    <string name="tutorial3">Boven de plattegrond staat er een trofee. Als je genoeg punten hebt
        gehaald kun op deze trofee drukken om je prijs op te halen! Je kunt kiezen uit een gratis
        snack bij je frietje, 20 % korting bij de souvenirwinkel of je mag bij 1 attractie de
        wachtrij overslaan.</string>
    <string name="tutorial4">Er is ook nog een knop met een vraagteken te vinden, je kunt op deze
        knop drukken als je iets niet snapt, dan kom je weer terug bij deze tutorial. Als het dan
        alsnog niet duidelijk is, vraag dan een van de medewerkers van het park om hulp!</string>
    <string name="tutorial5">Als je eenmaal bij het spel aangekomen bent staat er een code die je
        in moet voeren in je telefoon. Zodra je dit hebt gedaan kun je op de startknop drukken en
        krijg je een uitleg van je opdracht. Doe de opdracht zo goed mogelijk en verdien zo veel
        mogelijk punten hiermee!</string>
    <string name="tutorial6">Er zijn bij elk spel verschillende moeilijkheidsniveaus, hoe moeilijker
        het niveau, des te meer punten je kunt verdienen! Als je het spel klaar hebt krijg je alle
        punten die je verdiend hebt op je telefoon staan, verzamel zo veel mogelijk punten om vette
        prijzen te kunnen winnen!</string>
    <string name="wolfEnBiggetjes">De drie biggetjes</string>
    <string name="skip">Sla over</string>
    <string name="go">Ga verder</string>
</resources>